新手買Mon一問

想買個Mon黎打ps4，一般電腦LOL BF5, etc.
工作需要可能會執下相同埋剪片等。
想問各位師兄有冇啲平靚正既Mon推介？

EIZO

Budget 幾多

之前我都研究過
好似如果筆直唔多（1k 樓下）
落腦場肉眼睇個啱心水就得
spec 好似分別唔大

利申：最後買左個benq,不過不失

畢直係5000內最好under4500

BenQ好似都幾好，啲色都幾準

其實唔錯
冇咩偏色
可視角度高

Ben q有冇2k 144hz

冇留意啲高端model
上網search 下

不過2k 144冇咩可能平喎師兄除左淘寶雜牌

我見Philips and Asus都有4-5k, 但菲記好似聽人講好快收皮

Philips 啲公司機壞過幾次
諗唔明點解mon 都可以壞
自己本身同asus 同acer 都冇咩好感
但asus 有出開gamer 野你用來打機應該ok...掛

我自己鍾意DELL喎 用緊u2414h 三年左右
呢隻2K不過唔係144hz
鍾意佢外形好睇 Framless

唔該師兄，如果我淨係想要2k 144有咩選擇？

少少overbudget喎

ASUS ROG Swift PG279Q
27吋 2K WQHD (2560 x 1440)解析度
IPS廣視角面板
165Hz
G-SYNC™顯示技術

便少少既有Acer同AOC 不過唔建議啦

依隻好似唔錯，out小小唔緊要啦最多食多幾餐麵包

但係師兄，諗到個問題，如果2K，我Ps4咪冇得玩4K?

儲錢上4k 144

搭單問一下, AOC d mon偏色問題嚴唔嚴重?

有排儲～

貴好多倍👏🏻

呢隻芒用嘅 panel 同內部設計冇 acer xb271hu 咁好，兩者雖然都係用 auo panel，但型號係唔同，xb271hu 係好少少，而且平過 asus 呢隻。